東京有咩居酒屋推介？

見得最多係魚民同金藏，金藏覺得普通
有冇人有好介紹？

塚田農場?
不過有D貴